外父戴住氧氣筒打麻將，我地三個都鬆俾佢算......

癡撚線，平時行得走得健健康康，估唔到過年一打牌帶個氧氣筒出嚟

我哋幾個親戚都唔夠膽認真打，專登鬆俾佢算，費事搞出人命

開心得濟。。。

你都帶返個起搏器同佢打囉

小心陣間贏太多 佢開心得滯都搞出人命